中國萬7人受感染，361人死

每日報嘅數量完全都係假

2296重症

幾時萬7人死？

開始每日幾千幾千咁上
加多個零
即係萬幾萬幾咁上

咁少

而家係咪每日都有人洩漏真實數字

其實諗緊個數字係咪講緊 daily

Genius

*100差唔多

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

呢個數人手打？ 定應該係直接連接醫院系統。

完全無參考價值

20000集氣區

一早過咗啦 維穏數嚟啫

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

全中國有幾多張隔離病床

呢個數字較真實

你睇下較昨天增加就知係真
如果係出錯，條數差會好遠，但你睇得出唔係

好似係有人突登咁報之後又改返官方數據

其實確診數升咁快係咪代表醫院不斷掉D醫唔到既人出街，醫院診症都有上限假

有冇人有齊呢個真實數據既time-series